今日小弟上來乞一句

今日生日無咩人記得

得女神同幾個朋友講

唉人越大就越無朋友架啦⋯

連登都無人理我啦

繼續返工算啦

生日快樂

生日快樂啦雞排妹

生日快樂呀 豬

終於有人啦 多謝哂

hbd

係連登感受到愛

現實好殘酷啊

生日快樂
有女神記得都唔錯啦

去海洋公園囉 唔洗教?

會死人唔去啦